(將軍澳特別多)越來越多吸煙賤種,排隊搭車時狂食煙!

排緊小巴果時特別多...仆佢臭街有學生哥都照食...驚死啲BB仔細路食唔到二手煙咁...有時响電梯啲撚樣都係照食,搞到成個電梯一陣煙臭...
我屌你老母呀死煙鏟!煙鏟個個都死不足惜,成日响街迫人食二手煙,正宗賤種之後!

無改錯名

Show Blocked User - 肥絲大隻

講起吸煙賤種, 我仲慘, 直情前所未有!
有條仆街經常係廁所食煙, 但係d煙味好勁, 係勁到好似係正自己屋企入面咁
就算山窗, 都會係冷氣機位滲到d味入黎
我覺得佢一定係開抽氣扇故意抽晒d煙出街
咁撚仆街既人都有, 佢自己都唔中意煙味啦, 點解要咁害尻我
佢快d生CANCER死撚左去!!!!

暫時有兩個賤種負皮